其實讀毅進Ive 仲威，仲有前途 過讀大學

公平咩

咪癲啦